「文宣」人民日報的反擊圖

趕工而出，不完美，可改善

推

殘體字唔該

824

Push

我好欣賞, 其實仲可以做多d 國際文宣。
好似9月9美國既 hk democracy act. 有無人有 idea? 想整一個然後在外媒煲大佢。

推啦

Where is Donald Trump

有無圖顯示佢地咩國藉

推啊

每人諗幾個小學雞笑話返學校笑警察！等佢地返學校傳播開去！
例如：
再嘈就叫速龍小隊拎警棍錫你春袋！
我白衫架！差佬黎到拍拍膊頭就走得，你等告暴動啦！
等警犬後代自己對號入座

正

下面果句有無英文？想post 去reddit/twitter

漢奸要A0先夠放

習帝都有外國護照？？

如果想上news 媒體， fuck 要用其他字

說三道四,指手劃腳

恥爽唔係好睇到

其實都唔使反擊，拎張cap圖無限放大，叫國際呢個時候更加應該發聲仲好
佢地叫人shut up根本就係好on9嘅事

agger
其實可以唔使完全跟哂淫民日報既字眼，顯示出我地無支那咁野蠻

靚抽

花木蘭只係nobody
轉做689啦

關侵咩事

唔好用fuck 如果唔係登唔到

唔係咁講呀
國際性花木蘭肯定大迴響過區區一個689
因為佢正正代表個班去到老美呃美藉既支那人

agger

sor 自膠 睇錯係原圖

戶籍或資產
why not both

push

又或者可以整張係美英加澳所有有幫過我地出聲既議員既圖
文字就係 "Thank you for your help against Chinazi" 咁上下

吳撚爽

下面個句轉英文 出Twitter

會唔會thank you for standing with HK更好？

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

同埋唔係用fuck la，你叫外媒點轉載

#chinazi

外國版

都得，果類意思啦
against Chinazi 可能用番hashtag 解決都得

冇錯，借茅一用

拎走Fuck字

我覺得佔盡道理去羞辱對方，粗口係冇乜用

Keep your mouth shut 或者 oppressors of human rights

將呢張圖放上微博會點？

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

最好每張相右下角寫佢地係咩國籍人,
然後改做中國輪不到你們這些人說三道四

SHUT UP
all cap好似好D
下面個PUT DOWN 可以自己一行

呢條計仔好喎

各位全力宣傳依張圖

全部將英文圖 po上國際

推呀！

Pish

樓豬會唔會改做
identity AND assets

英文version?

加埋國藉同國旗啦

外國戶籍及資產
會唔個好啲

借share thx

同意,
689係國際上先係nobody,
係香港啲人先理佢

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

Agger
做文宣應該詩文大體d

去啊！！

#Chinazi

高質

可否加幾句話佢地冚家都係外國護藉

Agree

推成班外國籍漢奸管理我大中國神聖領土

Keep your mouth shut 好似好d

維尼放係最下中間，左上加埋689咁就perfect池

推！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

加多D人...

可唔可以cut粗口，外國傳媒好難放上電視

好 !

痴乸線

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

今晚去人鏈

爽
好似唔見左689

#86圖光d好d，但點可以少左習總呢

好正

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

下面句野加埋英文

文宣反撃唔應該用粗口
我地唔係低學歷藍絲黎架

不如改下句野，好似唔係個個有外國戶籍

chinazi呢個字真係好正

shut the front door

我覺得直頭唔用 "shut up/閉嘴" 比較好
佢地叫人收聲係因為道理講唔過人
建議可以用 Stop suppressing freedom 或類似意思更好

外國人已經冇咩人知佢係邊個
除左之前恐嚇信單新聞

叻喎，識玩

同意

都話用 ChiFascist
唔好用 ChiNazi

係咪想俾德國人屌上天花板???

idea 幾好，但可唔可以整張無粗口版？
唔係我有潔癖，而係傳統媒體出唔到，變相即使有幾viral 都好難透過媒體去宣揚開去

大佬，叫我整英文既麻煩睇下之後回覆既圖，已整英文

+1 唔好降到對面 level
集思廣益:
STOP SUPPRESSING FREEDOM
STOP SPREADING PROPAGANDA
STOP VIOLATING HUMAN RIGHTS

chinazi

強烈要求冇粗囗版

無粗口版

好撚正！有人放上微博？

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

仲有一樣好重要, 就係親中派將文革帶嚟香港, 四圍鼓勵人篤灰舉報政見不同人士, 以言入罪, 鼓吹仇恨鬥爭。
呢d都要有文宣推去國際

支持

操你媽b，習包子外國勢力

加埋佢地個國藉係張相右下角會唔會容易D見到

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

即po Twitter

加埋句家人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

撕毀你情婦和孩子在資本主義國家的護照
再來為共產黨政府站台

cls

最直接用番
Shut up
None of your stuffs actually make any sense. Stop lying to the WORLD.

輸出革命未？
Why not backdoor

唔好叫佢地shut up

將雜種個相放細D 擺埋一角 最好就搵字擋住佢個柒樣

加張細細張
Btw
Daily mail

有無英文版

都已經好好，絕對收貨
支持

及啦 仲或
串佢地都好似俾面佢地咁

等佢死快D. 🤬🤬

下面都比埋英文？可以tweet

應該係 and 唔係 or ?

推到佢收皮

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

推呀

D 相如果係佢地口沬橫飛個乞人憎樣會貼題d

維尼放中間

可接受

Twitter gogogo

推

唔小心撳錯咗負評，sorry...

SHUT YOUR AUTHORITARIAN MOUTH
會較多共鳴

求英文版

推 好正

屌

正野

Tui

正體字d大陸喱睇唔明
整多個殘體版ok?

跪求英文版，文宣用

正!

824齊齊出

好有idea,一定喚起民意

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

華春睇華春雞攬住日本呀叔攬得幾開心！

有無純粗口，中文版? 比藍絲廢老睇?

好波

可唔可以用 chiNazi
C唔大楷, N大楷
你懂的

可以cut埋大陸人舉手勢個張相嗎，令外國人更知道咩一回事

尋日airdrop收到呢兩張，
唔係一味鬧
幽默得嚟又幫手宣掦 #Eye4HK

好嘻好整多國語言版本？

同埋提議香港都要整個本土版，用廣東話：收皮嗰啲

支那狗

應該係 give up your identity and assests?

［置頂］今日823人鏈！！今日823人鏈！！全世界一定要到！！

喂屌你遮哂大頭，睇都睇得辛苦
建議文字放係頭像之間

辛苦哂巴打

ChiNazi

well done

721

chinazi對外
但樓主張圖同idea拎黎打微博同facebook帝吧就方向正確

轉英文，上Twitter

完美

PUT DOWN 同一行

下面個句係重點

睇到 孛力 走已

反了反了 雜種唔係擺中間

不完美但可接受要改善

借tweet twitter

Cap低

習敗北放中間

何妖有外國國藉?

Push!!!

有無英文無粗口版

大佬，維尼一定要係中間
但係啲ＮＯＩＳＥ咁鬼多
好似冇人記得佢

好正，但可唔可以將刁种放喺顯眼位置？

米落粗口，唔該

樓主，
耿爽，張曉明，華春瑩咩國籍？上網好小資料。

另外我頭先整左呢張

加多幾個箭咀

shut the fuck up

所以 CX CEO 辭職
所以 CX 空姐機師被炒
所以 KA 工會主席被炒
所以 HSBC 個鬼佬辭職
所以 機管局兩個director 被辭職
所以 英國駐香港總領事館職員被叫雞

etc etc etc

残体字啦

點解save唔到

係？我up多次先

推上Twitter

整埋英文版 擺明上twitter 煲大拎緊外國護照

恥爽都係外國籍

再嘈捉你入廁所玩警棍捅屎忽

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

雜種放中間比較好笑

何妖申請到美國戶籍啦？

求殘體版

Push
［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

做得好

我唔讚成用維尼, 始終一國元首乜都UP得
正如對家冇放TRUMP仔落去

但其他魚毛就可以大玩特玩

巴打考慮下, tks

Push 呢個好啊

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

没问题没问题！

另外跪求耿爽，張曉明，華春瑩國籍？
上網好小資料。

可以考慮係你們後面加“ （家人）”
=
你們（家人）的外國護照

多謝各位的努力
香港人加油